仆街父母強烈譴責我比少家用

大佬呀你話唔使讀書啦話姐， 諗住辛苦儲一年錢讀書買電腦， 嗰兩條仆街發曬癲， 話我畀唔夠三分一人工， 咁撚自私父母喺邊度搵？？？？

屋企好辛苦好想走但係又冇能力， 仲要藍絲，屌你老母我真係好辛苦好難頂

打佢地啦

鬼

強烈譴責返佢個強烈譴責

暫緩家用
家用已壽終正寢

唔係掛，，咁仆街

1蚊都冇比

你問下佢地生你之前，有冇問過你嘅意見，願唔願意嚟呢個殘酷嘅世界？屌完唔撚駛負責任呀！！

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

好羡慕

Agree

表示欣賞佢和平理性表達訴求

同佢講要將份糧捐比警察 之後開始唔比

叫佢地慳D啦
我同老母關係好都係比4分1